其實道義上 唔需要一定用現有形式搞加泰集會

先唔講可能出現的後果

首府巴塞羅那周一，連續第八晚有民眾示威，要求釋放被判囚的獨派領袖及爭取加泰獨立。有人向警車投擲雞蛋和裝有顏料的氣球，亦有人高舉支持香港等地對抗暴政的標語。

好多人引用呢段文字屌鳩
唔去加泰集會的人

但個背後理念係有問題

人地加泰唔係專門搞集會支持我地
佢地個集會/遊行主要訴求
係釋放抗爭領袖
支持香港係理念相同的支線

用人地舉旗指責香港人唔出席集會
=再引申出賣加泰，LBJ第二
本身係有極端化問題

既然依家集會爭議如些之大
會唔會考慮改變形式

例如很多人強調的多國民主集會

又倒如萬國遊行玩旗海
感謝其他國家支持香港民主運動
有人舉美國旗 有人舉英國旗 有人舉加泰旗 有人舉台灣旗 有人舉法國旗(黃背心)

話說
法國黃背心就真係變避孕套
搞左場幾千人遊行特登支持香港
結果無咩人理鳩佢地

法國「黃背心」運動昨日進行第 40 場遊行，並在主題上呼應香港反送中運動，呼籲民眾「拿出你的雨傘」，表示對香港民主運動的支持。從德媒 Ruptly 新聞片段可見，部份參與遊行的民眾手持「黃背心支持香港民主運動」橫額、「Free Hong Kong」 標語，大部分人撐起雨傘；甚至像香港示威者那樣，面對警察推進防線時，以雨傘作防禦。

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

感恩自由：全球民主連線